全體利迷心聲：唉屌，又輸唔到

屌你咪囂張ok？我諗住失左分一陣睇曼城會好緊張，點知又拎3分都係早d訓聽日睇result算橫掂仲有5分margin...唉屌